想講句一切算了你聽不到又怎算

Coronavirus in the house tonight
Everybody just have a bad time
And we gon' make you lose your Life!
We just wanna see you
Spread that!

我想屌你眼屎

想失也無可失這刻我也曾賺了溫暖